地盤佬叫大家返屋企，唔好搞亂HK

你地返屋企，爸爸媽媽等緊你

block -> 上一頁

回帶搞笑

推

回帶